有冇人好討厭自己性格?

好懦弱，明明好多嘢想做，但係又驚呢樣嗰樣
往往停咗喺ff階段

討厭自己太淫賤算唔算